入黎講下你覺得咩係愛

自問好清楚對屋企人朋友嘅愛 但一講到對男仔 就好似無話會好愛好愛咁 會有好感呀 同人flirt下又幾開心咁 但就係唔想付出 其實係咪好多人都係咁

做

試下同我扑幾獲

好想一晚扑佢幾穫咁

如果唔愛會屌到厭

違背等價交換就係愛
只想佢開心，但同時想對方都會以同一心態對我